野雞大學求屌醒

讀左野雞Degree2個月，發現自己連呢間都讀唔掂，唔知要唔要8年先grad到求屌醒

邊間

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

鯨魚大學，易入難出

Dse 幾分？

用Non-Jupas入

點入法

CGPA 幾多

咩科?

3.2,一年走

社科

你係覺得邊樣野難? 係咪搞唔掂啲英文?

係呀

真心覺得鯨大year1都好難，樣樣都唔識

你讀咩科？

點解會叫鯨魚大學

鯨魚算係魚
ou算係u

因為係假名大學

個名就係叫公開大學
實質上唔似一間大學

你自己都道出重點啦 你去邊間u都一樣

大學通常拉curve，ou唔拉curve

想死

但ou 97年就係大學

反而嶺u 99年先係

教大 樹仁 恒大 仲遲

咁樹仁 恆生都算野雞大學

我一開始以為野雞大學係外國degree

好似易啲，起碼唔會咁多人retake

讀上去仲越讀越難 快啲操下英文先

好辛苦，日日都唔開心

哪來的自信

我都覺得係，又唔拉curve，勁易fail，First hon 勁少

囧，領教了

D 鯨大仔真係讀到痴曬線

我覺得自己都有啲痴綫，有時做到想傷害自己或者幻想有人針對我

Ou first hon 可能勁過 三大third hon 嘅

ou third Hon 勁過三大 first Hon

Exact7ly

識件極品讀澳洲啲野雞都讀左9年先grad

鯨魚唔係魚

點解會有人拎鯨大1st hon黎打飛機
係人都知鯨大咩水平同質素 有d入到黎真係可以誇張到成份assignment 既grammar都錯撚晒 或者直接google translate交都夠膽死 易入難出係因為質素低

利申：自認低汁既鯨大人

而家讀書無發達架喇
出黎打下世界啦

O大得護理可以讀
其他科不了